再次提醒大家 登記做選民

希望大家集氣幫手一路推post 推到7月2號截止前我相信肯出來投票既人比肯上街既二百萬人一定更多連仔，如果可以麻煩置頂至7月2 日

Link:

已經登記左既你記住11月出來投票，同埋幫手正負皮推post

推

想請問下，我剛剛網上交左表，想知幾耐會收到確認信？

我唔記得了，登記左好耐
有冇巴打知

點樣 check自己登記左未

打番自己d 身份證號碼等等資料就ok如不幸比人DQ 左請盡快補番登記

我6月16先遞信，咁樣係咪得左

係

自推

請教吓由超級區議會界別轉做傳統功能界別選民要點做

新登記洗唔洗比埋住址證明？？

上網交完表要幾耐先有通知？

13號晚網上交表，而家都未有通知
係咪應該聽日打去問問

登記新功能組別就會取消舊

應該即刻有email wor

Pish

pish

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推到7月2